突發，馬會政治不正確

堂堂我支的終國台灣
竟然稱之為中華台北
有冇途徑讓支國人民得知此事
給予高度譴責

Ok

呢個係乜撚嘢cap圖方式

Genius

十卜